{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158451?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 아이러브 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時です。 チェックアウト時間は午前12時です。 注意事項としては客室料金は2名基準で、特殊客室は追加料金が発生するということです。 また、退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否を確認した後に予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否や払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により変動する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑えなければならず、客室の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前12時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約に制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の場合、入室可否を確認した後に予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の男女同室での宿泊予約はできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の都合により客室情報は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間は何を注意しなければなりませんか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室の物破損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室の物破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 326
    }
}